講大話死全家 圍村佬話

我朋友流浮山做嘢 元朗嗰日冇去到
但係有人叫佢去
佢話元朗嗰日之後有人提出燒祠堂
圍村啲大粒野好緊張再加埋27號不反對通知書
因為祠堂對於啲村民老嘢嚟講係好重要
可以到時佢哋係一定會屌鬼

加上不反對通知書已經屌緊班黑警
同埋大家要知道每一條村選村長
每個村長都係代表一條村嘅村民嘅意見
所以其實係一體㗎 唔好諗住唔關邊個事
基本上嗰日全部白衫都係經村長集合
雖然冇實質數據支持但我可以話你知
基本上佔村裏嘅人數至少有三成
另外燒祠堂就千祈唔好啦唔建議啦 用火危險架
至於破壞就。。。總之任何一位兄弟做點樣嘅決定
我都會表示支持 大家都付出左好多

總之香港加油各位義士撐住
西環元朗都同樣重要
如果大家有留意嘅話
其實新界區真係好多人有出去爬山的

講大話死全家

推

截

唔建議任何破壞，727主題係“守護元朗居民”，副題係“反三黑”

可以連儂祠堂

《極重要》727反三黑之 陣型 裝備 心態

如果到今時今日覺得破壞係一個好差嘅事情
咁仲有邊一個人會為你抗爭 ？
重心訴求 初衷不變
但係你老竇老母俾人打
你唔好同我講你唔反擊
所以反擊其實人之常情嘅事

正如警察成日都話用最低嘅武力
破唔破壞我唔再講
但係圍村老嘢同埋大粒野就好緊張祠堂
完

同意

你估住果到就係黑社會咩
大把無搞事甚至支持我地既村民, 真係唔想搞到D唔關事既人
總之, 反黑先係目的

為祖先表達訴求

不反對通知書明日就會批，中聯辦準備左咁多野招呼你哋排勇武派，點會唔批呀，只係姿態。
你班友走入去同人打完，比人啦，再屈破壞公物，黃志可以鬆一口氣，林鄭笑呵呵。

push

門口寫黑狗血字啦
唔係保你唔到

當你去理解人哋嘅時候
人哋村民都應該會理解你
就係咁簡單 無差別攻擊你有冇俾人打
你屋企有冇俾人打？
講就講得咁輕鬆？
你知唔知選村長又係點樣嘅一回事？
你唔好以為真係好多村入邊人支持你先得㗎
唔好自己腦補好多人係支持我地

如果嗰日唔打 你估就唔會俾人打？
有邊一次和平示威係唔會俾人打
到今日都仲用依一種concept？

如果嗰日乜事都冇
嗰班古惑仔咪笑呵呵囉？
下次再集結咪繼續打囉冇後果嘅
成幾千個人犯事 得𠴱幾個人有事
冇成本嘅 啲示威者咁善良
雨傘革命前 天秀又係有班黑社會支持梁振英打議員
到今日已經係痴線到平民照打
你同我講啲乜嘢？

唔燒都得 跪地求饒 再食兩拳啦

乜主意都得
但要比佢哋知道係會有成本
而唔係打完人搵幾個人出嚟祭旗
下次再打過

幫你執返副眼鏡
一拳打埋嚟我再講多謝
星期日同你講和平示威

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫個靚忙一齊搞臭政府

破壞又好唔破壞又好
麻煩都要俾返對方知道做任何野係有代價
你知唔知早幾年前已經有鄉黑勾結
明目張膽天秀支持梁振英
當時明目張膽打社民連議員
今日元朗無差別攻擊
點解會有啲咁嘅事發生？
其實你哋有冇聽過梁天琪講嘅嘢

當政權壓迫嘅時候你仲保持中立
其實你都唔係中立
你係選擇壓迫的一方
所以同我講有啲人係無辜？

同佢講，呢個半月出去既手足尤其係前線全部一早預左豁出去，呢個世界最恐怖唔係黑社會，共產黨，最恐怖係為左自己家園(香港)可以連命都唔要既人呀！！！！！

中聯辦千祈唔好破壞

唔燒祠堂 都去燒農場

黑社會全部都係利字當頭，以為穩賺不賠先去打人，比佢地知原來有生命危險真係會家園盡風毁你估佢地唔縮？

警察就話配備重裝備又話襲警又盛唔挒得

我相信無人會反對打殺黑社會，先撩者戰，打死無怨

當班黑社會連政權都唔支持
剩低就只係得返黑警
而家各政府部門都開始內控
做到嘅係邊個支持政府 邊個就有後果
反而係要帶呢個信息出去
當政府管理唔到人民嘅時候就要下台㗎啦

樓主講野好1999

警察重裝備
前線根本就係烈士

而家同等嘅實力
行和理非人哋
下次會繼續幫政府
有咩成本姐咪又係和平示威

P

唔燒呀

共業，唔抵可憐
支持一切行動

其實元朗到底有乜好驚

官黑勾結幾多年？
你唔斷咗佢哋嘅勢力
而家政府剩係得黑警同埋黑社會
黑警做唔到嘅嘢，就搵黑社會做
話俾我知27號去元朗
班黑社會有咩成本
你下次仲咁唔敢出嚟玩？
幾年前天秀事件到今日佢有咩成本？

無撚有錯
我搵唔到個重點
都係出返去先
P牌真係慘
講真話都比人針對

Pish

講人數多，佢哋做到啲乜？
入夜散就得

認同

邊幾條村先係幕後黑手？
出list

可行

重點咪你戇鳩
祠堂佢哋係緊張
你可以唔燒
可以學樓下巴打講連儂祠堂

727 入元朗殲滅恐怖分子

睇下黑警保護恐怖分子定係市民

最後機會洗底 唔好話無俾機會

如果繼續執迷不悟 大家攬炒啦

直接marker寫啦 memo紙兩下撕完冇撚用

727前交300個白衫佬，同埋升天蝻出來就算數

基本上十八鄉全部都有
但當日東頭邨同南邊圍係據點

真係唔好玩火

呢樣係縱火

支持
唔破壞都得
但依個方案可以
重點係要令對方有成本

但當破壞係指向民居
都係三思

破壞一直係睇對象
之前衝立法會有冇咁多人反對？

何妖老豆老母死完又死

放心係唔會有可能

有心嘅留意番以前天秀事件

好想睇

等祖先知道有班契弟子孫

支持前線決定

其實好多祠堂好有歷史價值，真係唔好

其實報紙公佈咗一班黑社會嘅名單出嚟包括打立場姐姐嗰個14k， 一於去食曬佢啲西瓜幫佢仲發菜咪好囉

推

[緊急] [轉發] 727 隱藏離開路線

佢地既勇武好值得未醒既港豬學野（雖然係用錢買返黎既勇武）個個香港人係咁班警察收硬皮

污糟左就唔好啦

好似村民或者原居民都無得選村長
多數都係上面班大粒野圍喂喂決定
正如777都唔代表香港人意見
有冇3成我唔敢講，不過我估3-50個係南邊圍自己人

千其唔好燒村口D車呀

黑驚嘅最低武力升咗好多次LV

連儂祠堂好好喎
可以令到佢地知我地未撚驚過
又唔會禍及無辜

大家一定要去元朗
否則以後你叫屯天元嘅巴絲重點參加社運

果頭就一定架啦

唔想有事,門口掛件黑衫

新界出嚟爬山既每一個都係手足 我地要做既 係要每一個手足都可以安安全全 安心咁返屋企

個乜9農場呢

M巾石獅子
M巾祠堂
M巾牌坊

唔破壞都圍住佢嚇到班老野祖先顯靈教訓班不孝子

想問三黑係邊三黑

不主張攻 主防!

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

無fact check，大家當故仔睇下ok

總之你就算放原子彈我都唔會割蓆
邊個割蓆我會用盡全力屌邊個

之前佢地教仔 依家我地教佢做人 公平

反黑就得， 唔好搞祠堂。 先處理黑， 咁鄉就會無咁黑,慢慢再處理鄉事問題

其實咁嬲白衫人做嘅嘢，所以走去光復，就唔應該做返白衫人有做過嘅嘢，而家民意去曬黑衫到，如果去搞佢地祠堂或破壞佢地啲嘢，只係單純報仇，一啲光復意義都無。

認同
我地唔係牛屎恐怖分子

大家唸清楚唔好咁容易中計受煽動，搞元朗只會令兄弟被抺黑同受傷。就算比你地拆撚曬D祠堂什至打撚死曬班牛屎飛又點？你地會得到D乜野？反而政府鄉黑就可以借你地刀消滅曬班古惑仔打手。

我地目標根本唔係班牛屎飛，就算佢哋助紂為虐都好，大家都要明白成件事既始作俑者係政府，所以就算要勇武都應該揀啱對象。

唔好再話唔去既係怕左班鄉黑，香港人示威搞到呢一步連老解都唔驚啦，煽動既人究竟係乜野目的？

我明白大家都好憤怒，但係真係要冷靜唸清楚，利申我只係個冷氣鍵盤戰士。兄弟爬山，各自努力，無論你地最後既決定係點我都會支持，因為你哋個個都好重要（勇武派更加係），所以我希望大家真係唸清楚先行動，我唔想冇左你地任何一個。

上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵，其下攻城。

守你老母 黑社會都係元朗居民 你守埋？焦土啊 話比世界聽幾黑暗 守護左咪變馬照跑 咁有咩意思 令個邊經濟變差 發展商唔買地 政府無稅收 商户無生意 樓變負資產 中產唔燒到埋身唔識驚 自然逼到政府

你有風度時，人地都唔會老套

歷史上所有恐佈份子都一定要承擔代價
新界呢班鄉黑畜牲，黑警，林鄭，西環一定要還

物理攻擊祠堂

不鼓吹唔用火，其他行動就...我冇嘢講

敵人反對，我就

攞幾百條藤條瘋狂打佢祠堂門口
屌你老母幫人教仔？依家教你祖先

圍村佬咁驚咪叫差佬放水碼去佢村口

係有誠意交代嘅
綁啲仆街出來畀遊行人士每人 fit 一籐
唔係人哋嬲到跳左掣
你哋班牛屎只能怪自己

有無邊個圍村佬代表問番d圍村佬，如果示威者不入村不破壞，係咪可以唔出來打人先？

其實圍村佬保證727不搞事，及以後不伏擊示威者回家之路，咁727大家和平散水咪無問題

唔好破壞，破壞等於同白衫無差別！要贏民意呀！

double negative 即係鼓吹

我諗你叫佢地喺祠堂前面跟住嗌遊行的口號
表明自己係反對警黑勾結
就唔會有人搞你祠堂

咁圍村佬咪又係為政府所用

其實依啲廢話聽左好多次
立法會唔好中計
你老竇老母俾人殺左
我相信你去報仇呢冇人係會怪你
想講市民係有思考分析㗎

你班圍村佬記住你地住過乜，大肚婆都打到瞓街，你想人地點對你呢，你自己講

一係全部白衫fit十藤再石屎地十個響頭囉

然你老母後，然後走佬囉。啲白衫都係咁

利申：唔犯法

今日佢地求市民放過佢地 唔好遊行 但當日佢地有無比面我地呢？老弱病殘 大肚婆 細路哥 都有比佢地傷害

另外今日佢地又話 我地預告可能破壞佢地地方
但當日佢地預告話派刀手 搞到幾個區變左死城 人心惶惶

己所不欲 勿施於人
除非佢地跪起度認錯 否則諗唔到原因要取消遊行

都算中肯，就算去到最後要攪，都唔好燒

曲到圓，洗唔洗畫出腸？

而家連解放軍都唔驚
仲有乜嘢可以驚

你成日都係對準政權啦
中環做咗啲乜嘢啊 人哋全裝備啊
而家又返黑勢力幫政府啊
你係咪要嚇鳩佢哋啊
呢個問題已經出現咗好多年㗎啦
縱容左佢好多年
所以唔好再用慈悲之心去對待今年發生嘅所有事情
冇人對你仁慈㗎，有幾多個義士入咗去坐
有幾多個義士以死明示

報仇切忌擇日，手足們撞日啦喂

俾你準備好哂，你估夏商周咩

星期六你班圍村佬夠膽出刀既話，我地唔會再有底線

跪求大家唔好衝動
如果係呢到流血真係唔值得
因為要留命對付政權

求下大家

用火就唔好啦
主要新聞報出嚟個觀感唔好 又難控制
一間一個唔覺意有消防員救到受傷就gg
不如大家發揮下其他創意

老老實實，去就一定，俾人打就一定還手，但燒祠堂就冇必要，入到去主要係屌鳩佢地警黑合作

會唔會有第二個張潤衡架禾巧惊惊

袁志偉死全家

識玩喎

件事一發生就個個又話燒祠堂又話搞山墳 隔咗先幾日就改哂口話和平示威

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

其實睇下d狗保唔保護圍村。
狗一字排開，好似政總警總喵，最好圍住兩米水碼。
唔係d人行為一人一張post-it 個排坊都冧

小弟愚見，計畫可以如下：

726公務員及全港三罷 響應機場集會 要求肥仔聰726 5:00pm 前出黎回應36槍及委任証&狗仔編號問題

727元朗反黑大遊行 全城和理非對抗恐懼 向白色恐怖說不 一齊黎入黑前一齊走 再設港府728 2:00pm前死線回應5大訴求

728港島升級 對準政權 禮賓府/終審法院

推

不是人民對人民
警黑勾結 和理非遊行

其實琴日有個post嘅台灣朋友都話，黑社會係港共最後一個手段，我唔明而家唔係對準黑社會咩，樓樓上係咪on9

絕對支持

投個村長出嚟， 村長支持白衫
村民沒一個係無辜

呢啲傳統地方,最迷信就真

燒村一定唔會，但祠堂仲值唔值得留低我相信大家都有共識了

基本上7月27日我地入去元朗是 show power 俾圍村佬睇，唔好再攪我地兄弟。我地入來是和平示威的，如圍村佬要開波，我地奉陪到底。

村都會有家法？ 村長咪捉條友/自己出嚟祭旗囉

個個7/21就衝哂出黎，話有幾勇武做到勇武。結果，而家全部縮返哂你老母個閪到，變返和理非。

你試下叫一個俾人強姦緊嘅女仔唔好用暴力呀，唔好踢佢jj呀，唔好咬佢條撚呀

你地圍村佬好應該同打人個班割蓆。
班陷家剷知道做咗condom 以後啊爺吹雞嘅難度就大咗，你地又唔洗日日驚火燒後欄。

一係你地自己交人。

我地必須預計下對方有幾多人？有咩資料可幫手？

佢班祖先咪又係撈黑牛屎狗

貼左先講

共產黨就係用仇恨建立出來，做任何野之前希望大局為重

依種文宣我都接受到

宜家係得罪全港市民，唔係搞下黃賭毒；連大肚婆都打，生仔無屎忽架

啱啊，所以除咗度啲物理破壞招數，上面講狗血嗰啲可能佢地仲怯，何妖祖墓瀨完野個個滿天神佛

不妨集埋啲m巾、胸圍啲女人野去邪住班牛屎佬，正宗用阿媽個波罩你

大家估下支聯辦會唔會九龍拖馬入去幫圍村佬？

唔好攪人祠堂啦
又唔係老黑堂口

可以帶保衛裝備
但唔好帶明顯攻擊性武器
2015光復前車可鑑
帶辣椒油噴劑被裁定「在公眾地方管有攻擊武器」罪成
要小心

諗得過

唔理用咩方法 總知要班仆街知道
屌人老母係要付出代價

根本就係
如果佢哋唔係信就唔會年年有天后誕果類
知唔知咩叫杯葛
而家市面好多餐廳都俾我哋杯葛
而家搞人哋嘅傳統習俗
原因係你地冇反對村長做嘅嘢
呢啲咪叫成本囉 邊個話無效
殃及無辜 ？照依種邏輯咁TVB有啲人係支持香港市民嘅
點解你哋又要人哋辭職殃及無辜？
睇佢哋咁樣講嘢，係鬼？

依家班仆街搞慶哂各界別、絶大部分香港人，個個界別紛紛出緊招，希望各位義士的血汗吾好用係今次呢個戰場，等班仆街拖行馬，無得射，激多幾個癈老心臟病發

希望廿萬人
如何冇就咩都唔洗做

支持

拆祠堂既話睇撚住啲暴徒今次唔留手

攬撚住你個民意係屋企打飛機啦

大家入去元朗要有孝心，買小小禮物送俾人。

放心好少人
其實21號有一部份係中學生嗰啲古惑仔
然之後幾日警方拉人祭旗
驚嚇左唔少中學生唔敢出嚟
你27號佢哋唔係奉旨打人
覺得佢哋可以仲可以有幾多人
淨係計21號佢哋得嗰千幾兩千人
你哋知唔知黑社會裏面有1000幾個人嘅動員力已經好勁
所以示威者有成10幾萬個人
點解威力唔同，因為有包袱
心水清嘅大家都明

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

絶？ 絕啊，我屌你老尾。我極度懷疑請左好多打手加三毛去鼓吹人地和理非。

個個7/21就衝哂出黎，話有幾勇武做到幾喧勇武。結果，而家全部縮返哂你老母個閪到，變返和理非。

你試下叫一個俾人強姦緊嘅女仔唔好用暴力呀，唔好踢佢jj呀，唔好咬佢條撚呀

利申：唔鼓吹犯法

一人帶包m巾掉祠堂啦 以血還血呀

呢班人個邏輯係 你唔打佢既話下次會更多人支持老黑唔好姦個女仔

冇人話大局唔重要
大局固然重要，但係元朗件事唔可以就咁算
再講打擊黑勢力都係令到佢哋嘅政府管治成本增加左
你要知道民建聯其中啲票都係關黑勢力事

丫，今次見到南邊圍村d人話剩係得橫州同廈村d人有出，即係其他村割左席?

到時仲比唔比次機會佢say sorry?

即係白衫出動係元朗圍村主流既意志？
我係好嚴肅地問你呢個問題。

我唔會同你地班煽動撚嘈，我淨係講我既睇法集思廣益下啫，大家最後點決定都支持，始終同一陣線，齊上齊落。

唔理做乜都會支持前線
光復香港
時代革命

推 呢個好

話你on9驚你嬲
村長根本唔洗選，通常冇人做，
由得佢世襲。
代表曬村民——Wor！

非本村人 根本唔會認到祠堂個樣
又殘又舊不在話下 有啲個牌匾根本唔係寫住祠堂
仲要唔係條條村個祠堂都擺喺最出 有啲同何議員老母一樣要行到幾入先搵到
所以話你班老黑牛屎佬真係冇撚腦 係信都信話cut水cut上網啦屌

講真，我希望721俾人打嘅人係佢嘅朋友，親人，甚至係佢本人。俾佢試下呢啲滋味

俾人打完都和理非就記得搵我，我封你做聖人

全文無重點

你覺得嗰日佢哋有留手咩？

你用主流依兩個字
我用事實嘅反應來答你話係
當日元朗各家各戶收晒通知着白色衫
提早關門唔好亂出街
證明大部份都知道發生咩事 但係佢哋選擇沉默
呢種時勢選擇沉默嘅
你覺得係中立還是支持壓迫嗰一方

圍村沒有人的 只有畜生

咁即係某d村驚有人踩場想推俾其他村?咁又係，廈村咁遠，好難入去

收埋咗條J?

所以冇一個係無辜，每一條村都有派人
睇吓大埔都嚟埋元朗
如果真係有心留意嘅
查返四五年前梁振英事件就已經知道
屯門元朗天水圍都有份

邊條村

不反對就已經夠 包庇？同流合污？咩叫唔想搞到啲唔關事既人
除非佢地出黎提供證據

其實佢哋成日都唔明中立兩個字點用
呢個時勢仲選擇中立嘅就唔係中立啦

咪係 乜撚野叫唔關事 你老母睇住你比老豆強姦之後唔出聲 就係呢班人 咁都夠膽講話唔關事 食左聰明藥黎？

我相信村入面唔會清一色藍絲 一定會有黃絲
所以唯有委屈一下入面嘅黃絲巴打啦 萬一真係有咩塌樓地陷 火燒水淹 一定會將你地風光大葬 大肆宣傳你地為香港壯烈犧牲

淨係喺西鐵入邊跪喺度
求人唔好打之後俾人打一拳
我唔識佢我都嬲到仆街

直接就祠堂 無得再上架啦喎

村公所先啦

真係唔好做主動

以後條路會好難行

香港人首要係保護香港人先

時間地點都講咗啦
27當日同路嘅巴打都識避開啦
21號當日啊各家各戶都識收到風都匿埋屋企唔出嚟啦
九唔撚柒搭八

條j固之然重要啦

村公所

事實上，班鄉黑個個仔細老婆嫩，個底花哂，唔夠你哋玩㗎，上到庭，佢哋一定判重啲，你哋無人無物，有本錢同佢哋玩舖勁，係咪先？

連儂祠堂唔暴力唔永久破壞is good
而且佢哋咁賤格話唔好入元朗貼而高調打人
而發動恐怖襲擊
對懲罰恐怖分子嚟講 連儂祠堂已經係最仁慈！
而有可以表達到香港市民嘅不滿嘅做法！

香港人讓晒大步嘞！

祠堂之後 逐個山墳拆晒佢 起埋條屍骨拆散佢全港周圍扔
我信有鬼 在天之靈都會日日報夢屌尻班鄉黑

最後通牒： 如果星期六遊行前啲村長唔捉齊當日班老黑起南邊圍前空地俾大家法落，就拆佢祠堂s
有冇得諗？ 俾2日時間佢

我想廢話幾句

就好似之前煲底同西環咁，前線兄弟打返嚟就尊重前線兄弟決定！我相信前線兄弟武勇都唔係唔講道理！

我覺得事件已經發生，最大原兇係黑警同港共！如果前線兄弟處理得好，就算connect唔到圍村佬都起碼可以少個敵人...記著邊個先係大boss！！

Anyway ，尊重前線兄弟，點都不割蓆，齊上齊落

我係唔敢入村既和理非
果日邊個著教仔白Tee出村打人 我就幫你入醫院

識玩一定係用水

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光覆香港 時代革命

除非有實質証據証明你破壞既野同你既目標有直接關係（立法會，中聯辦，警總），否則亂破壞同白衫軍打人冇分別，只會俾人感覺係私怨式破壞。

有冇睇今日下午個記者會，嬲到仆街

好撚毒 我鍾意 有無用過M巾幫佢地洗神主牌

簡單d講全村人都係共犯

燒唔燒祠堂無人話到事，我就唔太建議燒
但真係燒咗我唔會割蓆
不過最好去啲比人起咗底嘅鄉黑就好啲，例如啲西瓜農場咁就真正對準政權

祠堂當住佢子孫面幫佢教祖先

驚嘅，就叫21號嗰300人，著返件白色衫，唔帶口罩，跪係朗屏站門口，叩50個嚮頭，講對唔住香港人，咁咪原諒你囉

叩完，再一拳打柒佢

記得帶藤條 幫佢地教祖先 屌閪生咁既垃圾 幫佢地掃鳩晒神主牌落黎

今次一定要和理非，我地入去係反警黑合作，無理由將自己變成黑社會。

保良民 抗恐襲！

掃晒佢祠堂神主落黎 等佢地慢慢執 千祈唔好噴黑晒佢地 人地點樣執

你啱

一係拎二三百執神主出黎 用滕條逐塊打 唔駛教子孫 抵打

依加最怕黑警拉我地姐 因為實偏幫佢地 拉鳩晒D勇武派

燒唔燒依D講黎都晒鳩氣

真係做野個D係TG啦 LIHKG算乜料呀

推啊 依個好

其實斷到風水龍脈我覺得已經足夠，當然燒祠堂我都想觀摩下

用屎水幫佢哋洗神主牌

多謝圍村義士

我覺得 係呢家個情況下 破壞係在所難免
你要講出黎既訴求有份量 就需要力量
力量始終都係力量 在乎點用
破壞唔會傷害到人（直接受傷）我認為係最好既辦法
你無左力量 就同大陸班垃圾無分別

到時盡量敵不動我不動。睇定啲先 唔好亂黎太衝動

呢個幾好

無論做咩都好，不指責，不割蓆，不督灰
今次能夠走到咁遠，都係靠大家既團結同包容

點都唔會割蓆！

我想問
如果主動入村攻擊, 打到一個平民, 後勤文宣可以點拆?

祠堂就拆硬，反對既落現場起人鏈

黑警罔顧市民安全
繼21號後 利用民眾之爭 采用不干預
以蓋過中環亂開槍及21號官黑勾結事件

Push

唔明你答乜嘢呀?

如果有曬影片影到示威者打平民喎.

呢次應該和理非

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

拆人祖墳其實都好過分，不過何妖自召，燒人祠堂一定唔可以，樹大有枯枝唔可以因小部分仆街去搞人全村人，好似警察，唔可能全部係黑警

想死全家？

打完人唔洗付出代價？仲和理優?
入去尻行一圈，然後第二日班牛屎佬又再出嚟扑尻元朗班手足？
仲話連儂祠堂，連儂牆玩得太開心？
我係牛屎佬就會同你講WFC，你貼完我咪搣囉。
無損失，唔令到班牛屎佬怕，令到佢地覺得收完錢都COVER唔到損失，就預左以後只有十七區遍地開花，之後港共就搵佢地出埋其他區玩，最後攪到每一區都無人出嚟。
總之前線班手足就算放核彈我都唔割。
利申：冷氣軍師

唔好問我覺唔覺得啦
不如你覺得如果班撚屌比人拆祠堂會點
喊住叫媽咪？

祠堂冇特定地理位置(可以好近村口亦可以喺正中心)
冇特定名稱(叫祠堂又有叫火炮會又有)
什至可以冇特登外觀(唔係條條村會會翻新到佢靚一靚 危樓咁既都有)
另外好易同村公所混淆 靚既新既祠堂什至有鐵閘既都見過

鄉黑歷史？

好多都唔洗選架

答你多與少咩
答你有選舉
然後村長代表村 依個亦唔需要質疑
唔好將老屎忽村民洗白
佢地有份支持的

咁又真係唔可以咁講，
我都好憎班鄉黑，
嗰晚原本訓覺，結果睇住新聞，
個心ung住ung住，
好大火。

但係平時冇人理嘅村長突然之間變質，
村民又真係無辜。

緊張咪燒鳩佢囉